點解我朋友會話我鐘意病？

明明我今年考DSE 讀緊中六
雖然我成日病 但唔係鐘意病囉
以為小病就唔辛苦咩
隔兩日就感冒 有時又喉嚨痛

我適應左三日唔埋兩日病 但絕對唔係鐘意病囉好冇

好

以為佢哋話你中二病

佢地咪話我鐘意病囉

見你成日病，take care個啲客套說話講都講到爛